<resources>
    <string name="app_name">AS Tutor</string>
    <string name="app_header">AS</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_detalle_activity">Detalle_activity</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <!-- Lista de titulos de navegacion-->
    <string-array name="nav_options">
        <item>Usuarios</item>
        <item>Eventos</item>
        <item>Mi perfil</item>
        <item>Ayuda</item>
    </string-array>
    <!-- Lista de iconos de navegacion-->
    <array name="navigation_iconos">
        <item>@drawable/ic_action_group</item>
        <item>@drawable/ic_action_go_to_today_dark</item>
        <item>@drawable/ic_action_settings</item>
        <item>@drawable/ic_action_about</item>
    </array>
    <string name="title_activity_bienvenido">Bienvenido</string>
    <string name="title_activity_registro">Registro</string>

    <!-- FAQs-->
    <string-array name="faq">

        <!--0 crear usuario-->
        <item>¿Cómo añado un nuevo usuario?</item>

        <!--1 crear tarea-->
        <item>¿Cómo creo una tarea para un usuario?</item>

        <!--2 editar/deshabilitar tarea-->
        <item>¿Cómo edito/deshabilito/elimino una tarea?</item>

        <!--3 sincronizar-->
        <item>¿Cómo sincronizar la información con un usuario?</item>

        <!--4 editar usuario-->
        <item>¿Cómo editar la información de un usuario?</item>

        <!--5 ver eventos usuario-->
        <item>¿Cómo veo los eventos a los que un usuario ha sido invitado?</item>

        <!--6 enviar informe-->
        <item>¿Cómo envío el informe de un usuario?</item>


    </string-array>

    <!-- Respuestas FAQs-->
    <string-array name="respuestasFaq">
        <!--0 crear usuario-->
        <item>En la sección USUARIOS debes pulsar sobre el botón rosa que aparece en la parte
        inferior del listado. Entonces se abrirá una ventana donde rellenar todos los campos de tu nuevo
        usuario. Cuando termines, pulsa el botón ACEPTAR para guardar los cambios.
            ¡Ya tienes un nuevo usuario!</item>
        <!--1 crear tarea-->
        <item>En la sección USUARIO debes seleccionar el usuario al que quieras añadir la tarea.
        Aparecerá un icono de menú en la parte superior derecha de la pantalla. Selecciona y elige
        la opción "TAREAS". En esta pantalla podrás ver todas las tareas de ese usuario. En la parte
        inferior derecha haz click sobre el botón rosa "+" y rellena los detalles de tu tarea. ¡Conseguido!</item>
        <!--2 editar/deshabilitar tarea-->
        <item>En la sección USUARIO debes seleccionar el usuario del que quieres cambiar la tarea.
            Aparecerá un icono de menú en la parte superior derecha de la pantalla. Selecciona y elige
        la opción "TAREAS". En esta pantalla podrás ver todas las tareas de ese usuario. A continuación,
        selecciona la tarea que te interese, aparecerá un cuadro de diálogo que te ofrecerá la opción
        que te interese.</item>
        <!--3 sincronizar-->
        <item>En la sección USUARIO debes seleccionar el usuario con el que quieres sincronizar. Es
        importante contar con que debes estar fisicamente con ese usuario y ambos debéis conectar
        vuestros dispositivos a la misma red WiFi. Si cumples estas condiciones pulsa el icono de
        sincronización de la barra superior. Aparecerá una ventana emergente que desaparecerá cuando
        la sincronización se haya ejecutado correctamente.</item>
        <!--4 editar usuario-->
        <item>En la sección USUARIO debes seleccionar el usuario que quieras editar. Ahí puedes ver
        toda la información de ese usuario y todos los campos son editables excepto el perfil que
        elegiste al crearlo y el código de sincronización que se generó automaticamente cuando lo creaste.
        Después de hacer cualquier cambio no olvides pulsar el icono de la parte inferior derecha para
        guardar.</item>
        <!--5 ver eventos usuario-->
        <item>En la sección EVENTOS debes seleccionar el evento al cual quieres invitar al usuario.
            A continuación podrás ver los detalles del mismo y en concreto una lista con todos los
        usuarios de tu sistema. Si seleccionas la fila del usuario en cuestión se marcará la casilla
        de la columna de la izquierda lo cual te indica que tu usuario está invitado.</item>
        <!--6 enviar informe-->
        <item>En la sección USUARIO debes seleccionar el usuario del que quieras enviar el informe.
        En el menú de la parte superior derecha tienes la opción "Enviar correo". Al seleccionarla
        se te abrirá tu aplicación de correo con uno redactado por defecto con un PDF adjunto con la
        informacón de tu alumno para que se lo envíes a quien quieras.</item>

    </string-array>

</resources>
